與何君堯關係匪淺 前區議員林悅涉無牌經營移民公司

一連串反修例運動，加上多個惡法煞港，黯淡未來令港人移民詢問度升溫，台灣是熱門之選。不過，苦主賴小姐向《蘋果》爆料，指與立法會議員何君堯關係匪淺、曾因詐騙被判監21個月的離島區東涌中區前區議員林悅，近年用洋名「Jeff Lam」轉型做移民KOL發圍，經營的Facebook專頁「台遊達人」有逾6萬粉絲，但涉嫌「重操故業」。賴小姐指，至少有7個家庭錯信林悅，交付金錢代辦移民，選用他提供的投資移民方案後，到期收不到應有回報，個案涉及最高金額達400萬元新台幣（下同，約104萬港元），她更說：「香港依家水深火熱，好多想移民的港人如盲頭烏蠅，我唔想再有香港人墮入陷阱。」

推

Push

推到人仆街

死仆街

祖國咁強大，做咩要移民？漢奸！走狗！賣國賊！

走狗發現

幫人移民即係幫人顛覆国家，係分裂国家嘅行為
而且係明顯地勾結外國勢力
呢啲人要拉返中国判死刑先得

個匪字好精警

公職人員行為失當！

有何妖撐台, 非法變合法